毒撚秒回

每日一篇

好波

hi

報到

巴打真秒回

對

我不是偽毒撚

點解可以銀包都唔記得帶 好在八達通有錢

大家都係真毒

woho

你蠢

woho 24小時mon感情台？

有幾毒，請俾毒

其實點解會帶到八達通但冇帶銀包

換左個細袋就唔記得拎野 都係咩書包算

若你喜歡怪人

偽毒

其實我很美

宜家唔係進化到用手機架啦咩??
p.s. 原始人

銀包麻煩 拎出嚟又放返入書包

48

原來你唔是買返屋企食?

你都很美

原始人+1 無信用卡嘛

72

大家都美

Same
原來有同伴

其實係返學 然後到食飯先發覺無帶銀包

未有打算

有無人好似我咁蠢

你住得好近學校架?

其實無卡都幾唔方便

我估應該無 哈

唔係 都一段距離 於是成日就用八達通生存

冇帶好過你唔見左

我呢d邊緣地區人士冇左銀包會死

訂酒店機票 單車 買野都要卡 但我驚申請完又麻煩

呢個真 長期擺書包

八達通放係銀包入面 搭車你會知㗎嘛！

。。。。。。。

所以冇左銀包,我連出遠門都做唔到

welcome back 嘻嘻

小心啲囉唯有

你好

f5f5

但你今日唔知

咁得閒既今日

今日買繽紛樂都無留意 用左八達通

得閒咪好

上堂開餐

肚餓

Fat boy eat all day

肥仔

agger

You are the best example

you too la

eat peanuts

熊貓
我試過有次食左好多條merci朱古力
成個人糖上身咁

食到糖尿

但朱古力好大誘惑

btw 你地鍾唔鍾意唱歌架??

可有可無 太甜就唔好

咁你鍾意食咩?

毒撚幾時先可以脫毒
利申：毒撚一個

怪彈出新限定

Share ok?

你 薯片！不過要戒

喜歡鳩叫

When

試下join多啲活動？

外向啲 識多啲人

兒夜姨野以夜儀野

不了

激獸出女女

巴打皮膚如何?
我大約有輕微至中度既暗瘡

有冇睇過

完全無事

其實個人都算外向，不過工作關係同事大部分都係男，所以識唔到女

有咩活動介紹

輕微 白滑的

平時鐘意做咩

呢個問題有少少似病人問另一個病人點樣醫好個病咁

無

毒撚秒回問毒撚點脫毒

又想吸引侵妹

明顯恥笑緊我地

院友問院友

7毒撚一個

咩工先

不了 收返

sbt

大家都係毒撚

平時放假行下街，打下機 間唔中同FD食下飯（通常都係男FD) 真心冇咩特別嗜好

何必分得太仔細 ?

真心毒撚一名

咁又難搞啲

我連行街都唔會

Btw你啲中學同學呢

工程類 返工日日淨係見到男人

工程真心難搞

有 不過好啲嘅都有仔 而且識咗好耐都知道咩底細 好難有發展空間

如果變成hehe
好似又行得通
可惜冇如果

如果要hehe 倒不如做一世毒撚

唔好變hehe 係度講會爆pm

用交友app識女？

點解我冇爆pm
因為我係毒撚呀嗎
p.s網上交友要謹慎

安已不

最尾個句都岩 依家啲女好撚古惑

Mk

侵妹會見到

禾巧正經

都係一種比巴打嘅建議姐

小心爆pm

搵朋友介紹好過啦

咁就出事

未試過 好似好伏 之前見到d交友app有仆街扮女釣毒撚 好驚中伏

侵妹is coming

話說廢紙仔係絲黎架?

朋友冇介紹錯既
我估

Guess

你係正正常常 我諗男扮女都唔會有興趣玩你

。。。

廢紙仔的性別是廢紙仔
話說要脫毒,speed dating得唔得

毒撚fd身邊點會有女介紹

其實可以試下 前提自己條件唔差

身邊都係工程朋友啦應該

唉...以前番學易識女好多

中點

天然唔一定好
人造都未必衰
所以整容有咩問題
冇錢囉

重

搵返以前啲女同學

咁多打回原形既fans既

Hi ching

我呢個名由舊登用到呢度喇喎

咁多年都冇比人抱緊
咁我咪唔改名囉

來了 馬馬來了

有冇昤試過自己唱打回原形呢首歌?

一個人唱k成日唱

有冇巴試過自己唱打回原形呢首歌?

真係出街唱K ??
我今日用聲用得好勁
然後仲係度鳩叫
把聲想爆咁濟

返學啲女最pure嘅時期

睇你整咩

咩都要整

毒西秒回

無西

想唱就去唱㗎喇
咁大個人唔係一定要有人陪先去掛？

第時老婆知你整過容會點諗

睇下點秒法

做咩咁驚

逐個回

老婆?

真心毒

毒都有錯

9up

急屎

我會同佢講,天唔天然冇所謂
如果下一代唔靚咪再執過囉
科技就係用黎克服困難
咪人類演化黎做乜

唔通老公？

香港會通過同性婚姻先算
同埋,頹摺毒既我搵到先算

男男你ok?

我唔搞gay

臭

唔太接受到呢啲

我諗佢真係ok..連老婆都膠我

DNA同我講好掂
放心啦,我好有分寸
唔會亂咁騷擾人
因為騷擾呢個行為已經係錯

直仔 hehe係上層

打機

邊個？

me?
我唔會亂咁搞人架

Join

PUBG LOL?

辣殺蕉仲未入黎
辣撚殺

做咩姐 ?

我都美

用v7買m記

both, 好唔好聽就一回事

v7?

不要著燈

Wechat

醜八怪 能否別把燈打開

Welcome to join us

當感到厭倦 按動我按鈕 有自爆裝置

我怕

能

come and join us, be our friends, 放學icu

我只是個製快樂機器慰寂寞裝置

試過一次就唔怕

我沒有痛苦 就算你拋棄 你沒有內疚要處理

原來真係可以一個人唱？

毒撚係唔係屬於antisocial

你不犧牲我 難道犧牲你

反社會定係被社會拋棄

毒到一個點
乜都可以一個人做

叻

做乜又跪我

勇氣可嘉

辣殺樓豬深潛左

毒撚平時著咩衫點打扮出街?

毒到盡頭就係.....

毒撚冇樣睇

毒撚都著潮牌？？

柒

咁你一定係偽毒

偽毒就唔會做乜都一個人啦

你執下個樣啦
下？執左啦喎

執咗都冇用
自己一個人都唔會有人睇你

卡通Tee shirt 波鞋

個啲咩二次元三次元人物圖案tee?

不了 打機驚

我眼中最美

無v7

shy

打機嘛

差唔多啦 重點係要殘殘地梅梅地先有味道

shirt衫當外套 普通t shirt+褲

Hi

我有點矮

唔叫

矮仔

毒撚味

game of dice

辣殺驚

打咩g

love u

Gay

好攰....又再一次唔明白自己努力既原因

咁就唔好明啦

是但去u記買件純色衫 買條牛仔褲 剪下個頭 都有女啦 仲係到毒乜

快啲去瞓 瞓完一教就會好好多

搵唔到目標 更難推動自己行

真係咁易？

點啊 功課做成點

多謝 但我無得訓 要溫書趕project

所有野堆埋一齊 做好多日都清唔哂

Feel到巴打喺現實係自信人

加油呀 捱過咗就會好好多架啦

擺明型棍啦
毒撚著乜都有陣毒味

身形都好影響

我直㗎

怎了

same ah b.b.

呢個真

same ah ching

救我

唔係肥仔 正常高度都溝到女啦

ok

buy me 肥到無頸

所以巴打係咪脫左毒 ??

好長遠既人生 關關難過關關過

大家都是毒撚

十卜十卜

大渣唔好咁 開心9up

好多好多野逼堆一齊 呢幾日覺得抖唔到氣
公事私事上各有幾樣
有時會諗 自己係咪真係要行呢條路呢
當大部分人都認為我唔得既時候
係咪真係行到？
有d野要做 但好怕白白辜負人地既期待
內心好掙扎 好想喊

多謝莓仔

本身諗住吹水點知個個都有心事

見步行步 要相信自己嘅能力

我 能力不足 唯有加把勁努力

關關難過
過唔到唔好過
世上無難事只要肯屈服呀

你都有心事

唔到唔好過
Anyways 多謝

我係頹廢既人類

加油
有咩幫到手 出聲就得

相信你會有自己嘅長處
我記性唔好 讀書好屎
無辨法㗎 盡力就好

同我吹下水就得

過左就唔頹 會重生

巴打有愛

心事秒回

你啱 盡力就好

啱啊 盡左力就好

我都有心事 不過驚都要試㗎

點解我會諗起玉莖重生

Love u guys

大家明就好

等你好耐

我個人覺得人類已經好努力令世界變好
但係世界始終唔肯放過我地

講呢啲

我同你打既野一樣

可以分享下喎

其實係人類唔放過自己

唔好再喊得咁勁
你只眼就爛

其實係我抄你

親

又或者 人類有份令世界變成咁
社會制度 教育制度 法治制度
有利必有弊

等我做咩

就係媽媽果單？

我驚對住好多人講野 仲話lead住人
傻9左 不過fyp嚟 頂硬上

收錢

Agree

又溝我地啲會員
仲要連仔都唔放過

1蚊ok?

加油啊 捱埋呢半年佢

嗯 不過好返了

既然係FYP 過完又係一個好漢
你要當世人都係石頭 無觀眾係前面
加油呀 試多幾次

點擊此處與馬馬展開激情對話

家家有本難唸的經

我想要馬國明多d

唔好用又 人地會誤會

有觀眾㗎 遲下要對客
不過我而家心情仲幾好

最緊張學識放低

好返就好

i am

媽咪 禾巧京

咁用咩

有利必有弊呢個係世間既特性黎
如果有完美,大家都想完美
缺少資源底下,唯有犧牲其他人架啦
唔通攬炒咩

me 保護你 不用怕

每個屋企都有每個屋企既問題
有時一下子關係真係會失控
雖然我果時無睇哂post
但你有咩唔開心唔好收收埋埋
平時你安慰開我地 有時都要人同你傾下架

各位我溫書 夠鐘消失 聽日再繼續
大家都要加油喔

我都夠鐘走啦
晚安啦各位

加油啊 爆4不是夢

早抖

聽日好返嚟啦

瘦得萎縮都唔好睇

我自己都有壓力 一下爆晒出嚟好好多
你都係呀 唔好收收埋埋 有我地

記得返黎

瘦仔不了

hehe

shirt衫

有女

咁應該整下容好啲

bb

我..miss左啲咩

渣ga 又miss
罰你mon post一日

濫

Sheshe

肥仔ok?

同個女仔wts左幾日
琴日開始冷淡 所以我都放棄狀態
今日佢同我講 佢屋企人入左院
我就開解下佢咁樣
之後佢話：我做野先
我覆佢：好
就已讀不回左我 其實好平常
但我會有種佢等我搵佢既錯覺。。。
睇黎我真心痴痴地 開始亂咁ff

啱啱識佢無耐？
Btw你可能主動問下同關心下
重新再傾過可能會有意想不到既效果

收嗲

不了
習慣比人已讀就唔會再搵

唔加句有咩再搵你？
主動d喇

樓主幾歲？有幾毒

好惡

對佢有興趣？

問下姐

樓豬已深潛

開外掛咩 咁快15頁

辣殺

咩事喊啊

好攰 d野做極做唔完
開始變得有d頹

慢慢做啦
點解要咁急

咩工會收手機咁撚on9
返學咩

好大壓力 FYP 個進展仲係好慢....
個隊友又唔上心 自己又廢 唉....
一fail我真係會跳樓

你肯比+佢唔肯還你都可以就咁算數會唔會仲反智

yeah

晚安

唔緊要啦

唔mon post

試下開post問？雖然會比人屌 但總有人答到你

早抖啦

隊友唔上心就催一催佢地 我唔信個個都唔緊張啦 唔好睇少自己 總有地方用得上

慢慢做 一路做一路聽下歌 唔想做嘅時間上嚟傾兩句 我地幫你打氣

有咩再搵你

多謝

搵左我好耐

咁早係咪未起身

報驚告佢偷野

人有悲歡離合
月有陰晴圓缺
此事古難全
但願人長久

係！

早走

唉 冇撚曬mood

做咩呀西米露

典解

想走咪走

沒撚有錯

太悶請半日

威

係英雄主義

不了 冇個識

咁你有咩do

係街見到個仇人 冇曬心情

搞車牌啲嘢

Testing

秒

又真係秒

有幾多個係真毒，有幾多個係偽毒

1個真毒 其餘偽毒

你地中唔中意著潮牌?

潮牌既定義係咩??
小毒fat唇腥好差

果d咩supreme, aape, assc之類
想同毒毒交流下衣著心得

0分
請改正

好少入去,因為見到都怕唔襯自己

我成日入去D鋪頭試衫, 試完唔買

Ching靚仔嘛

你就算毒都唔會趕你掛

圖?

門口個黑人保安唔比你入

去廣東道間dolce and gabbana試下

記錯左,原來係呢個靚仔

未去過廣東道個間

各位巴打唔覆既

覆

好奇一問
點解絲打你會咁捧場??

我咪真

冇錢買

絲打

I’m back 今日係情緒波動既一日

早晨

我係寂莫小絲打

就撚黎散

back了

屌絲打

建議你早啲糞同咪撚上連登

睇下係咪真秒回

恭喜哂

未溫哂典糞

好串喎死肥仔

唔散講黎把撚

合返埋

有空就回

點解新年表情得返呢兩個

因為有人要求保留

因為太得閒

起底功能

但其實我男人黎

媽呀好亂

扮男人

青

靜靜
我唔開針

做咩

落雨係雞係公廁

靜寶

渣ga 又有心事

真男人

講

快講

冇人

做project 做到悶 有人秒回？

秒埋你

蒲個頭又消失 條街好凍

比d溫暖你

每個人都要友善既擁抱

有冇著多件衫
聽日仲凍啊

家陣流哂鼻水

唔好病啊

Night

愛你啦

無 但我會回返你

今日有太陽

忘了回 掛住訓

今日要返學覆返密啲

扮學了

好掛念番學日子

幾好天

今日唔凍

笑什麼 溫書啦

求秒

扮緊工 好悶

今晚要上堂？

Ho fast

正常發揮

放工之後去旅行

欣賞你

去邊玩

手信

台灣

我返黎就係最好既手信

冇錯 (攬)

有冇啲食得既手信

玩幾耐啊
玩得開針啲

佢都可以食

做緊咩

幾日 多謝

同邊個去？

帶d空氣返黎

Fd

又扮

勁 羨慕

食完飯

你地玩埋佢

咩事

落街散步未

好眼訓

食蕉

一齊玩 梳囉 懶覆晒咁多個

去旅行係開心嘅 準你放假幾日
玩完返嚟報告

啦朋友

無問題

嘻嘻

玩得開心啲

冇曬毒撚

係大自然

Where

係靚既

靜左

我bb呢 我bb去咗邊？

邊個你bb

我懶了

好靚呀

1

咩樣？？

青頭仔is my bb

邊個係青頭仔

我bb

唔識

終於覺得好舒暢好開心

咁你記住佢 呢刻就係你人生覺得開心嘅一刻

我會永遠懷念佢

影啲靚相嚟jj佢

真毒留名

你不了

無人要秒回了 大家都無煩惱

還有你

我要

走啦

係

日回

熊本熊

有愛

塵仔呢

誰來

記得了
應該玩到樂而忘返

哦你條木咀仲問誰來 你大獲啦

我以為你叫我
禾以前個名都有個塵字

呀塵

是咪叫禾

Halo

Remember those walls I built
Well, baby, they're tumbling down

I can feel your Halo~ Halo~ Halo~
I can feel your Halo~ Halo~ Halo~~~

唉 我想煮個辛辣麵吃

少飲水仲食辣

想吓啫

唔好想 食啦

不了 你係臭紙

香的 ok?

召喚你們

回我

到

咩樣

回

冇人 辣殺post

我仲未食辛辣麵

今日淨係食咗一餐 3隻菠蘿叉燒餐包

我幾時肚餓？

餓住黎食麵先好食

正正經經食返餐正餐啦

咦我又叫oreo

有！

一路順風

減肥？？

real

無減 只係無出街

點知訓醒都未餓

講真呀 我等你覆就正常 你要搵我就要我秒回 你憑乜野？

講咗話我要做功課 咁一定忙架啦 你又無當一回事 你忙就好地地 我忙就話識咗另一個

點解我每日要係到等你覆先？

仲要我之前 一入就見撚住你online 次撚次都係 但你就無覆到我 仲話最憎已讀 收撚皮啦

呃少我一陣當幫忙啦

我係你朋友咋 一定要覆你嘅？

識唔識咗仔關你乜野事？

究竟我今晚食唔食到辛辣麵呢

咪啦

paper jai

早啲訓啦

我啱瞓醒

肚餓了

食早餐啦係時候

勁

好野

人呢

I'm here

又見面了

唇膏特價 有無興趣

冇興趣做偽娘

男人都要搽下唇膏架

個啲唔係叫潤唇膏？

差唔多

認真呢

懶呀嘛

好啦咁 唔笑你

屌

Do緊what

玩game子

咩驚

垃圾驚

點解我呢排咁撚黑

無搽防曬

我明

最佳回覆

回家

Join ok?

咁夜

急才 叻

呢個post咪家

kk

無計 太聰明

返來未

點解我可以咁叻

回我家

we miss u

咪夜 咁夜先返黎

搞掂啦

咁今晚打機

咪打啦

唔打冇野do

好

繼續兜

2200 你問我唔答

Do I look gorgeous?

哈囉

認真

答啦

終於返來了

終於回家了

訓覺了拜拜

拜拜啦

收到了

咁早既 早抖

我也收到了

So so not special

Shiga啲歌

m記賓妹

即係咩？

賓妹

？？

好熱

熱到就溶

放工未想同人食飯

男人老狗英文名叫Oreo?

點解咁得閒

廢青日常

有 冇 人 啊

狗名

小靜子

有了有了

終於上水

小學雞個陣件校褸好似係綠色

冇記錯既話好似係

改曬啦都

終於唔係喊

依家喊

我女人

Ok u win

Ching ho ball

唔好咁勞燥

無所謂

睇左邊套

我唔開心

發生咩事

霓裳魅影

好睇 最尾幾感動

我同咗個曖味嘅人食，原本好開心
之前我要佢ig佢講無，結果佢俾我睇ig

終於放心俾你睇

我俾你

Happy Saturday

happy

生擒秋爺

是日一回

訓教能醫百病

豬

定其實已經有好多女

woho女神

How about me? Sweetheart

醫好未

回緊

其實無咩黎 但又想發癲

發啦 歡迎你

成日都見到你嘅

聽聞侵仔好靚仔

正

周圍9up下放鬆下

靚！

叻！

靚靚

影相唔靚...

分享多啲

70%

自爆，不了

早呀ching

又要起身趕project了

食咩午餐好呢

食埋飯返嚟一齊做

脆香雞翼 海南雞飯 豬勁肉 麥樂雞 牛角包 茶記早餐 米線 炸豬扒 撈麵 肉燥飯 台drink 滋味蝦堡 乾炒牛河 蒜蓉豬扒撈丁

蕉爺

你都早晨

多d

食左車仔麵

more

各位毒撚

小莓18碎了

卜卜碎

加油脫毒

心都碎了

日本妹

又要叫春

今日同仔仔朋友睇戲

原來你有仔

男仔朋友 not 男朋友

佢意思應該係同男性朋友去睇

我兩樣都有

無錯

真係好

寶寶

邊個係寶寶

me

你也可以

你係寶
咁你係雲寶定吉寶 ?

我係小寶寶

(大力拍打)

虐待兒童

專蝦小朋友

Hello寶寶

helloooooooooo

咁大寶寶係邊

比我蝦走左

唔需要 港女世界第一

蝦細路

i feel sad

Then cry

cry了

借個膊頭比u

紙咁薄

成疊 大把貨

，話你個膊頭

我愛樓豬

我呢

gay

冰咁脆弱

厚到仆街

紙咁厚？知既

好過冇

咁我寧願無

我睇好多烹飪書，煮藝毫無改善 但就學識左擺盤

都好呀 擺得靚

可以放ig

有我

新人留名

想針

碎了

都有進步

你好呀

屌 番咁遠 出到去都完左食飯時間

好似你我既關係一樣 碎了

有幾秒？

秒回？

1秒

2秒

3秒

4秒

5秒

6秒

7秒

8秒

9秒

10秒

11秒

12秒

13秒

14秒

15秒

16秒

17秒

18秒

19秒

20秒

21秒

22秒

23秒

24秒

25秒

26秒

27秒

28秒

29秒

30秒

31秒

32秒

33秒

34秒

35秒

36秒

37秒

38秒

39秒

40秒

41秒

42秒

43秒

44秒

45秒

46秒

47秒

48秒

49秒

50秒

4

3

2

留比樓豬